美談判代表萊特希澤揚言 如果發現再有違反制裁等 更多類似拘捕會發生

美官員強調孟晚舟被捕不影響中美談判 無意延長期限
2018-12-10 06:46

不過獲委任為主要談判代表後，首次公開發言的萊特希澤，揚言如果發現再有違反制裁等，更多類似拘捕會發生，而且他對貿易談判設下高要求，表明中國要在多方面讓步，除了採購更多農業和工業製品，亦需要政策結構轉變，特別是停止強制技術轉移。

真鷹派

董建華
團結香港基金

堆撚頭 應該唔敢再去美國